{
  "File:Pilier 8883.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:La Berceuse Augustine Roulin Otterlo.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Canon de 75 galerie 9320.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Soubassement Oriel 03.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Boite de Brie de Meaux.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 5,
    "Quality": false
  },
  "File:Jeune fille, all\u00e9gorie de la Gr\u00e8ce, par David d'Angers 04.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Exposition \"Les Orientales\" (Maison de Victor Hugo).jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent van Gogh - Portrait of Joseph Roulin - Google Art Project.jpg": {
    "Google": true,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Augustine Roulin Philadelphia 04.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:WLA moma Vincent van Gogh Portrait of Joseph Roulin 1889.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 008.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 016.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 007.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 004.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - La Berceuse (Augustine Roulin)4.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Bildnis Josepf Roulin1.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 5,
    "Quality": false
  },
  "File:Portrait of Madame Augustine Roulin 1888 van Gogh Winterthur.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy - palais ducal, fa\u00e7ade (2).jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 5,
    "Quality": false
  },
  "File:Portrait of the Postman Joseph Roulin (1888) van Gogh Winterthur.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent van Gogh - Portrait of Joseph Roulin.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie de Meaux close.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 2,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie de Meaux au march\u00e9.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent van Gogh - Portret van de postbode Joseph Roulin.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Portrait of the Postman Joseph Roulin (1888) van Gogh DIA.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Jeune fille, all\u00e9gorie de la Gr\u00e8ce, par David d'Angers 01.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": true
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 013.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy, Palais des Ducs de Lorraine 03.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 009.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Joseph Roulin - 1888.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 001.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Bildnis Josepf Roulin, an einem Tisch sitzend.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 3,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie de Meaux.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 7,
    "Quality": false
  },
  "File:NCY-Palais ducal porterie.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 4,
    "Quality": false
  },
  "File:Fa\u00e7ade du Palais des Ducs de Lorraine.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Madame Augustine Roulin mit Baby1.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:1889 van Gogh Portrait Joseph Roulin anagoria.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 017.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Jeune fille, all\u00e9gorie de la Gr\u00e8ce, par David d'Angers 05.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Portret van Marcelle Roulin - s0167V1962 - Van Gogh Museum.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Fa\u00e7ader\u00e9nov\u00e9eduMus\u00e9eLorrain.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 2,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 003.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent van Gogh - Portret van Madame Augustine Roulin en Baby Marcelle.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie de Meaux tomme d\u00e9ball\u00e9e 19.03.2012.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Marcelle Roulin als Baby2.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Chapiteau 8888.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Bildnis Armand Roulin.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Palais des Ducs de Lorraine sculpture 01.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Jeune fille, all\u00e9gorie de la Gr\u00e8ce, par David d'Angers 05-black.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 006.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy Palais Ducal BW 2015-07-18 17-10-36.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": true
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 022.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 013.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:WLA moma Vincent van Gogh Portrait of Joseph Roulin 2.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 011.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:2017-05-10 22-45-14 recup.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Soubassement Oriel 01.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:La Berceuse 1889 van Gogh Stedelijk Museum.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Galerie David d'Angers (2).jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie de Meaux bo\u00eete 19.03.2012.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Bildnis Joseph Roulin5.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:NCY-Palais ducal porterie 3.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:La Berceuse.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy, Palais des Ducs de Lorraine 05.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 2,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 018.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Palais des Ducs de Lorraine 02.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie de melun.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Lullaby - Madame Augustine Roulin Rocking a Cradle.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 3,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 010.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 016.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 024.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Olivenhain3.jpg": {
    "Featured": false,
    "Google": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Valued": false
  },
  "File:Nancy, Palais des Ducs de Lorraine, 1502 (22)a.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 015.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent Van Gogh Joseph Roulin.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:WLA moma Vincent van Gogh Portrait of Joseph Roulin 4.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 009.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:NCY-Palais ducal front balcony.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 4,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy Palais Ducal BW 2015-07-18 15-54-06.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 2,
    "Quality": true
  },
  "File:NCY-Palais ducal porterie-corrected.png": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Chapiteaux 8891.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Patio, Gallrie David d'Angers.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy Palais Ducal BW 2015-07-18 17-11-17.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": true
  },
  "File:1889 Vincent van Gogh La Berceuse anagoria.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 3,
    "Quality": false
  },
  "File:Palais des ducs de Lorraine.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie 03.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie 05.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy Mus\u00e9e Lorrain.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 025.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Porterie mus\u00e9e lorrain.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 020.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy - palais ducal (5).JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 010.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy - palais ducal, d\u00e9tail de la fa\u00e7ade (2).jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent Willem van Gogh 084.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie 02.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 3,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 017.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie 01.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:WLA moma Vincent van Gogh Portrait of Joseph Roulin.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 018.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy Palais des Ducs.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Augustine Roulin Philadelphia 01.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:NY Met van gogh madame roulin.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Portrait of the Postman Joseph Roulin (1889) van Gogh Kroller.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Marcelle Roulin als Baby.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Jeune fille grecque David d'Angers.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Olivenhain.jpeg": {
    "Featured": false,
    "Google": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Valued": false
  },
  "File:Van Gogh - H\u00fctten zwischen Olivenb\u00e4umen und Zypressen.jpeg": {
    "Featured": false,
    "Google": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Valued": false
  },
  "File:Nancy, Palais des Ducs de Lorraine 06.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 2,
    "Quality": false
  },
  "File:Soubassement Oriel 02.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 027.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 023.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 2,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent van Gogh - La Berceuse (Woman Rocking a Cradle; Augustine-Alix Pellicot Roulin, 1851\u20131930).jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 007.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Bildnis Joseph Roulin3.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Palais ducal de Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 4,
    "Quality": false
  },
  "File:La Berceuse - 1889.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - La Berceuse (Augustine Roulin)3.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Palais Duc Pano.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent van Gogh - Portrait of Marcelle Roulin - F441a JH1640.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 7,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Bildnis Augustine Roulin.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 8,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Wei\u00dfes Bauernhaus zwischen Olivenb\u00e4umen.jpeg": {
    "Featured": false,
    "Google": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Valued": false
  },
  "File:Augustine Roulin Philadelphia 02.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent van Gogh - Madame Roulin (La Berceuse).jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy - palais ducal (4).JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Olivenb\u00e4ume.jpeg": {
    "Featured": false,
    "Google": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Valued": false
  },
  "File:Van Gogh - Marcelle Roulin als Baby1.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 006.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 014.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie de Meaux bo\u00eete ouverte 19.03.2012.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 2,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 021.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 4,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 014.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Porterie.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 2,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Bildnis Joseph Roulin4.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 026.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy - palais ducal, fa\u00e7ade.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 3,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Oilvenhain mit pfl\u00fcckenden Figuren.jpeg": {
    "Featured": false,
    "Google": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Valued": false
  },
  "File:NCY-Palais ducal front gargoyles.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Olivenb\u00e4ume auf einem H\u00fcgel.jpeg": {
    "Featured": false,
    "Google": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Valued": false
  },
  "File:Portrait of the Postman Joseph Roulin (1888) van Gogh Getty.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 8,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy, Palais des Ducs de Lorraine 04.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 019.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Bildnis Armand Roulin im Alter von 17 Jahren.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie de Melun.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 8,
    "Quality": false
  },
  "File:Augustine Roulin Philadelphia 03.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 012.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Olivenpfl\u00fccker2.jpeg": {
    "Featured": false,
    "Google": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Valued": false
  },
  "File:Brie 04.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 3,
    "Quality": false
  },
  "File:Palais des Ducs de Lorraine sculpture 03.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": true
  },
  "File:The Baby Marcell Roulin - My Dream.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Palais des Ducs de Lorraine.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Jeune fille, all\u00e9gorie de la Gr\u00e8ce, par David d'Angers 03.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 015.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Mascarons de plafond 8885.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Bildnis Joseph Roulin.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 002.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 020.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent Willem van Gogh 088.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:NCY-Palais ducal porterie inside.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Madame Augustine Roulin mit Baby.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent van Gogh - Portrait of Armand Roulin - Google Art Project.jpg": {
    "Google": true,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - La Berceuse (Augustine Roulin)1.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 008.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Nancy, Palais des Ducs de Lorraine 02.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent van Gogh - La berceuse (Portret van Madame Roulin) - Google Art Project.jpg": {
    "Google": true,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Landschaft mit Olivenbaum und Bergkette im Hintergrund.jpeg": {
    "Featured": false,
    "Google": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Valued": false
  },
  "File:Vincent Willem van Gogh 087.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Palais ducal nancy.JPG": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 2,
    "Quality": false
  },
  "File:VincentVanGoghArmandRoulin1888.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 7,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent van Gogh - Portrait de Joseph Roulin - Google Art Project.jpg": {
    "Google": true,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 021.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Jeune fille, all\u00e9gorie de la Gr\u00e8ce, par David d'Angers 03-black.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Brie de Meaux tomme emball\u00e9e 19.03.2012.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 012.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - Olivenhain mit blauem Himmel.jpeg": {
    "Featured": false,
    "Google": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Valued": false
  },
  "File:NCY-Palais ducal porterie 2.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent Willem van Gogh 003.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Vincent van Gogh-facteur-Boston.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 1,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - La Berceuse (Augustine Roulin)2.jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 005.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Palais Ducal.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh - La Berceuse (Augustine Roulin).jpeg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 019.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Meaux - 20150515 - 022.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 5,
    "Quality": false
  },
  "File:Wikicheese - Brie de Melun - 20150515 - 011.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": true,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 0,
    "Quality": false
  },
  "File:Van Gogh Portrait of the Postman Joseph Roulin.jpg": {
    "Google": false,
    "Partnership": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Usage": 10,
    "Quality": false
  },
  "File:Le P\u00e9rugin La Vierge Nancy 250808.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 2
  },
  "File:Pietro Perugino cat76.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Les Compteurs d'argent Marinus van Roejmerswalen 0661.JPG": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Les compteurs d'argent Nancy 3018.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 10
  },
  "File:Edouard Manet Automne Mery Laurent.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 10
  },
  "File:L'Automne E Manet Nancy 2718.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 2
  },
  "File:Autoportrait E Friant Nancy 2718.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 10
  },
  "File:Emile Friant-Autoportrait-Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Beaux-Arts Nancy Schwiter 50108.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Louis-Auguste Shwiter - Portrait d'Emma de Schroekinger 1857.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Emile Friant Les Amoureux 2.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Emile Friant Les Amoureux.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 2
  },
  "File:Emile Friant-Les Amoureux-Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 3
  },
  "File:Jeune fille au chevreau, chevreau.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Jeune fille au chevreau, jeune fille.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Jeune fille au chevreau.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 2
  },
  "File:JJC Laurent-Jeune fille au chevreau-Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy (2).jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:JJC Laurent-Jeune fille au chevreau-Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Emile Friant Jeune nanceienne dans un paysage de neige 1887-2.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Emile Friant Jeune nanceienne dans un paysage de neige 1887.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 5
  },
  "File:Emile Friant-Jeune Nanc\u00e9ienne dans un paysage de neige-Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 1
  },
  "File:Delacroix-Bataille-de-Nancy cropped.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 10
  },
  "File:Delacroix-Bataille-de-Nancy.JPG": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Emile Friant La Toussaint 1888.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 7
  },
  "File:Toussaint 1888 800.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 10
  },
  "File:Emile Friant Interieur d'atelier 1884.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 6
  },
  "File:Portrait d'Ernest Bussi\u00e8re par \u00c9mile Friant.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 1
  },
  "File:Beaux-Arts Nancy Klagmann 50108 B.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 1
  },
  "File:Beaux-Arts Nancy Klagmann 50108.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 10
  },
  "File:D\u00e9tail de l'oeuvre La Mis\u00e8re.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:La Mis\u00e8re Jules Desbois bras.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 1
  },
  "File:La Mis\u00e8re Jules Desbois Nancy 221207 1.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:La Mis\u00e8re Jules Desbois Nancy 221207 2.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:La Mis\u00e8re Jules Desbois Nancy 221207 3.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 1
  },
  "File:La Mis\u00e8re Jules Desbois visage.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Henri Royer - Nymphe 1893.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 1
  },
  "File:Henri Royer-Nymphe-Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Nymphe 09734.png": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Gustave Dor\u00e9 - Paysage de montagne vers 1870.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Gustave Dor\u00e9-Paysage de montagne-Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 4
  },
  "File:Edmond de Goncourt Rafa\u00eblli Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 9
  },
  "File:Portrait d'Edmond de Goncourt.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 6
  },
  "File:David d'Angers - Abbe Gregoire.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 1
  },
  "File:David d'Angers - Portrait de l'abb\u00e9 Gr\u00e9goire 1828.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:David d'Angers-Portrait de l'abb\u00e9 Gr\u00e9goire-Mus\u00e9e des bx-arts de Nancy (1).jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:David d'Angers-Portrait de l'abb\u00e9 Gr\u00e9goire-Mus\u00e9e des bx-arts de Nancy (2).jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:David d'Angers-Portrait de l'abb\u00e9 Gr\u00e9goire-Mus\u00e9e des bx-arts de Nancy (4).jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:David d'Angers-Portrait de l'abb\u00e9 Gr\u00e9goire-Mus\u00e9e des bx-arts de Nancy (5).jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Portrait de l'abb\u00e9 Gr\u00e9goire by David d'Angers.JPG": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Gros - G\u00e9n\u00e9ral G\u00e9raud Duroc, Grand Mar\u00e9chal du Palais, duc de Frioul (1772-1813).jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 4
  },
  "File:Antoine-Jean Gros, Portrait de G\u00e9rard-Christophe-Michel Duroc.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Gros - G\u00e9n\u00e9ral G\u00e9raud Duroc, Grand Mar\u00e9chal du Palais, duc de Frioul (1772-1813)-2.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 1
  },
  "File:16th-century painters - The Cardinal of Lorraine - WGA15918.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Cigoli Le Songe de Jacob Nancy 22122007.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 1
  },
  "File:Corneille de Lyon - Portrait d'homme - Inv 758 MBA Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 4
  },
  "File:Corneille de Lyon - Portrait de jeune homme - Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 4
  },
  "File:Corneille de Lyon - Portrait de Robert de L\u00e9noncourt - Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 4
  },
  "File:Corneille de Lyon comte de Nanteuil.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 4
  },
  "File:Giampietrino Christ au roseau 250808.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 2
  },
  "File:Gysbrecht Lytens Paysage Nancy 250808.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Hans Sch\u00e4ufelein Ecole Nancy 22122007 1.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Hans Sch\u00e4ufelein Ecole Nancy 22122007 2.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Joachim Beuckelaer - March\u00e9 avec l'Ecce Homo vers 1561.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Le mariage mystique de sainte Catherine Joos van Cleve 0630.JPG": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Le Sauveur du monde Nancy 250808.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 8
  },
  "File:Le Tintoret, La d\u00e9ploration du Christ.JPG": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 2
  },
  "File:Passion du Christ Lucas de Leyde 0646.JPG": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Saint Jean-Baptiste dans le d\u00e9sert.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 1
  },
  "File:Saint Lucie Pseudo-Giovenone0609.JPG": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Sainte Catherine Pseudo-Giovenone 0608.JPG": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 0
  },
  "File:Vierge \u00e0 l'Enfant accompagn\u00e9e par deux anges.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 5
  },
  "File:Vierge \u00e0 l'Enfant couronn\u00e9e par deux anges.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 1
  },
  "File:Wilhelm Stetter Apparition du Christ Marie Magdeleine 0627.JPG": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 2
  },
  "File:Wilhelm Stetter Ecce homo 0625.jpg": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 3
  },
  "File:Wilhelm Stetter la mise au tombeau 0626.JPG": {
    "Google": false,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false,
    "Usage": 3
  },
  "File:Amour et Psych\u00e9 A Rodin Nancy 2918 B.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 2,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Amour et Psych\u00e9 A Rodin Nancy 2918.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:L'Amour et Psych\u00e9 jambes.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:L'Amour et Psych\u00e9.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Bonbonni\u00e8re aux bleuets (mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 2,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Brec \u00e0 eau Joueur de triangle.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Carafe aux croix de Lorraine haute.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Carafe aux croix de Lorraine milieu.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Carafe Daum.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Cendrier au crabe (mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Cendrier au crabe Daum MBAN 24032013.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Coupe \"Hommage de la Lorraine \u00e0 la Russie\".jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Coupe 1910 Daum.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Coupe Al\u00e9rion, coq et ch\u00eane, armes de Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Coupe au hanneton (Mus\u00e9e des Beaux-arts de Nancy).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Coupe au serpent et branches de m\u00fbrier (mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Coupe Champignons.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Coupe Iris.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Coupe \u00e0 d\u00e9cor d'iris d'eau.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Coupe \u00e0 d\u00e9cor de fusain d'Europe.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Daum - Coupe pour le XIII concours national et international de tir de Nancy - 1906.JPG": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Daum - Vase aux raisins.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 2,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Daum collection overview mus\u00e9e des Beaux-Arts Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Daum overview mus\u00e9e des Beaux-Arts Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Daum, vase aux roses et aux papillons.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Daum-MBAN-Nancy.JPG": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Eglantine (mus\u00e9e des beaux-arts, Nancy).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Encrier \u00e0 la toile d'araign\u00e9e.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Ensemble \"Pro Domino Deo\".jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:F54 Nancy Daum CollectionMBA.JPG": {
    "Google": false,
    "Usage": 10,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Flacon \u00e0 sels \u00e0 d\u00e9cor de chardons.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Gallerie Daum mus\u00e9e des Beaux Arts de Nancy d\u00e9tail.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Gallerie Daum mus\u00e9e des Beaux Arts de Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Jardiniere Roses Daum MBAN 24032013.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:La collection Daum (Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 2,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Lampe aux fleurs d'eucalyptus.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 2,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Lampe chardon, d\u00e9tail.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Lampe chardon, pied.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Lampe perce-neige.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Lampe Verre de jade.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Le r\u00eave d'Elsa d\u00e9tail.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Le r\u00eave d'Elsa.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Service Ducal, D\u00e9cor \u00e0 semis de chardons.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Service Rh\u00e9nan.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase \"Bouquet de marguerites\" (Mus\u00e9e des Beaux-arts de Nancy).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase \"verre de jade\" \u00e0 monture m\u00e9tallique 1921, d\u00e9tail.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase \"verre de jade\" \u00e0 monture m\u00e9tallique 1921, haut.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase \"verre de jade\" \u00e0 monture m\u00e9tallique 1921.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase \"verre de jade\" \u00e0 monture m\u00e9tallique d\u00e9tail.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase \"verre de jade\" \u00e0 monture m\u00e9tallique.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase a decor de chardons Daum MBAN 24032013.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase a decor de colchiques Daum MBAN 24032013.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase a decor de feuilles de bouleau Daum MBAN 24032013.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Algues et poisson.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase au pissenlit d\u00e9tail.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase au pissenlit.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Automne Daum MBAN 24032013.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux an\u00e9mones (Mus\u00e9e des Beaux-arts de Nancy).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux armes de Jeanne d'Arc.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux chardons - Daum.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux chrysanth\u00e8mes.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux n\u00e9nuphars bruns.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux pavots, d\u00e9tail.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux pavots.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux pens\u00e9es violettes, d\u00e9tail.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux pens\u00e9es violettes.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux raisins d\u00e9tail.JPG": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux raisins, d\u00e9tails.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux raisins.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 3,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux renoncules, d\u00e9tail.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux renoncules.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux singes, d\u00e9tail.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase aux singes.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Champignons Daum MBAN 24032013.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Chardons Daum MBAN 24032013.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Chardons.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase corbeau et renard (Mus\u00e9e des Beaux-arts de Nancy).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Corbeau et renard.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase cylindrique \u00e0 monture m\u00e9tallique (mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Feuilles d'Automne Daum MBAN 24032013.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 2,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Feuilles d'automne.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Libellules.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Messidor.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Paysage Daum MBAN 24032013.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 2,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Pois de senteur Daum MBAN 24032013 1.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Pois de senteur Daum MBAN 24032013 2.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Prairial Daum MBAN 24032013.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase Roses Daum MBAN 24032013.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase \u00e0 d\u00e9cir de trap\u00e8zes.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase \u00e0 d\u00e9cor de baies d'aub\u00e9pines.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase \u00e0 d\u00e9cor de fleurs stylis\u00e9es.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Vase \u00e0 d\u00e9cor de volutes.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Verre aux n\u00e9nuphars bruns Daum.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Ernest Bussi\u00e8re-Le Sommeil-Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy (1).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Ernest Bussi\u00e8re-Le Sommeil-Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy (2).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Ernest Bussi\u00e8re-Le Sommeil-Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy (3).jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 3,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Le sommeil 09748.JPG": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Roger de la Fresnaye - Nus dans un paysage 1910.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 1,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Roger de La Fresnaye, 1910, Deux nus dans un paysage, oil on canvas, 59 x 74 cm, MNAM, Centre Pompidou, Paris.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 6,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Roger de La Fresnaye-Nus dans un paysage-Mus\u00e9e des beaux-arts de Nancy.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 0,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  },
  "File:Portrait de Charles Cartier-Bresson.jpg": {
    "Google": false,
    "Usage": 4,
    "Featured": false,
    "Valued": false,
    "Quality": false,
    "Partnership": false
  }
}